RTHK: 警方只在軍器廠街天橋點算遊行人數

今日遊行 警方稱最高峰時有33.8萬人
2019-06-16 HKT 23:28

警方估計，今日在港島區舉行的一項公眾活動，經原定遊行路線的最高峰人數約為33.8萬人。

據了解，警方在軍器廠街天橋進行點算得出有關數字，而原定路線以外的其他街道並未有計算在內。

弱撚智

得罪rthk

毅進式進制係咁

齋原定路線都冇咁少啦on9

你不如匿係鴨脷洲數啦

每次計算個準則都唔同
上星期明明計維園出發既人

CLs

佢咁數又冇錯既.唔撚通係西環著黑色衫既人又要數咩

下次不如淨係數總部門口有幾多人

呀sir做野唔洗你教

毅進仔唔識計數

毅進仔

毅進制，亂咁計
離地迎合大老細

做返自己 以偏概全 死警犬

其實我成程都唔多覺有警察
除咗個狗竇之外

有冇計埋有幾多「暴徒」喺你地門口屌哂你地老母

反正都係鳩做
下次不如淨係count修頓公廁出入數就算

企喺條轎點人數都算新奇喇
你真係不如按港鐵計法一平方米四個人計
求其乘鳩幾個數算把啦

佢地都係中學畢業 識得有十萬呢個term 呢個概念算係咁喇 呢獲我比個like 佢地喇

毅進狗不如數手指算撚數啦屌你老母個老母

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

路就開幾條，人數就count一條算
真係弱智毅進仔

根本冇人理佢個數
上星期103萬我覺得吹大
全世界都報103萬因為冇人信警

原定開一條行車線，幾他幾條唔計，行人路唔計

唔明個最高峰人數係點定義

警察做野無準則？
不如係角落頭數下次

有需要明咩

peak hour 30萬

行咗八個鐘即係 240萬

不如淨係計炮台山
仲少啦

咁計可能仲多人

可能每個鐘數一次 最多個次就係高峰

不如話係尖沙咀點算對岸人數算啦

推

毅進仔智商有限

灣仔警署內街個個都排隊屌黑警，淨係果半條街，我排左差唔多兩個鐘先出到pp

不如下次去長洲數

咪用佢個毅進制
4捨5入7除8扣
鳩計都計到個數

其實唔駛上天橋數啦 反正都係亂作嘅 不如坐番入狗屋打機算啦佢地

以前七一港大民調都係企天橋點人數，好似都係呢堆天橋，但佢個計算方法係有準則，大家會比認同
不過警方連準則都唔知，無人會信

「一項公眾活動」 D語句越來越似大陸既通稿

毅進制

記我老母吖嗱

毅進制計法
1,2,3,4 屌 數錯 重新黎過
1,2,3,4 又數錯
屌 是撚但 岩岩當佢10個人

警隊係個笑話

睇煙花又話30萬
今日咁樣又係30萬

10係2進制expression
所以得兩個人

超話6位嘅數字佢地唔識數

佢地唔敢出黎

多謝提醒

不如入元朗數？

毅進仔不如從今以後收埋計數機
好醜呀

Rthk係射到個外判心臟停頓
商台先係記你老母
立場係封鎖線
鬼佬記者係you shoot the press Do it

係個度屌下黑警仲正

算係咁嫁啦
佢地數人頭都唔識數
平時用開手指頭計數
：下，多過十個啦啵，點計啊
：唉，是但作個數啦

佢老母個閪既進出次數？

計禮賓府入面人數算啦
反正都只係聽命於佢

不如數下有幾多人屌過佢老母

班毅進仔連數人頭都唔撚識

定狗隻唔識數字

建議可以下次喺尖沙咀數

計準啲呀 屌你老母

垃圾港鐵,連果三十幾萬人都頂唔順
仲夠膽話全世界都讚

軍器廠街
班狗D老母俾我地屌到閪裂咁濟

Rthk一向串鳩政府，我都唔知點解

又幾撚順口喎

毅進比你地累死

不如去廁所點

淨係北角到維園都唔止33萬人啦
幾十年都係咁想比人屌 不過都冇人會信

點解計維園出發呀
識唔識計架
你咁計未太多囉

請廣傳！唔可以行完就算！

毅進思維

有準則嫁囉
總之用任何方法都得，最緊要係拎最細嗰數

軍器廠街都唔止33.8萬啦 果然毅進制

黑警智商係咁上下

警賊：一個 兩個 三個 四個 五個 哎呀 啱啱數到邊度？

單押 x1

三萬幾隻警察 每隻前足有10隻手指 最多數到三十幾萬

已經唔係數錯數問題

毅進制原來係咁計數

不如數羅湖條橋幾多黑衫過關算

毅俊制係咁包剪dup 輸左出去數

毅進制就算鳩數啦
連屋企D藍絲都唔撚信個數

今日全部人經過都屌柒佢哋老母

不過都係記佢老母

你不如留係屋企點好撚過啦屌你老母

知都唔會跟啦毅進仔

軍器廠街天橋?
企條狗屋條玻璃天橋到數咋下話

我當條路一排50個人 再加上唔喺大隊嗰班 其實唔止 1米企3個人 路程當大約2500米
咁樣計都已經375000人 講緊啲人完全唔郁喎 利申小學未畢業 不要恥笑

屌佢老母

邊個位最少人就用邊個位

真係逼人次次跟足原定路線行足全程

真係毅進畢業

已投訴

你返屋企食屎啦

push

毅進制數學，我認為大學應用開個選修科嚟研究，社科或者醫科可以報讀。

應該*

全部人咁行 行到聽朝都唔掂

全世界舉中指嗰度

三萬 三十萬 三十三萬

笑左

好老實講 警方 一個講法就搞掂
點知個d人係遊行定行街？
所以佢只計原定遊行路線 其實都無話可說
而且佢只計馬路人數 行人路不計算
又係果句 你點知佢遊行定經過？

同大交合一樣
次次鳩估

下次計立會廁所使用人次算啦

點解你可以咁好笑

用撚左你個腦未？遊行路線喺邊？屌你老母 想講野迷惑人都諗過先講啦屌你

所以佢個計算方法無人會理 少左太多人
行戈路唔計 駱克道 謝斐道 告士打道又唔計
又要最高峰期

咁狗多過人添

懷疑警隊以非專業性方式/以不合適科技計算遊行人數，未能反映現實。
如果警隊仍然以現時計算人數方式進行部署，強烈質疑其過往部署根本不合適。甚至懷疑因其不合適部署導致市民及前線警員產生激烈衝突，使用過份武力，雙方都有嚴重受傷。
強烈譴責警隊高層資源分配不適當，未有以合適科技計算遊行人數，甚至懷疑未有公開的行動都存在大量誤差。要求公開警隊計算人數方法，以及對市民認為有爭議的行動提交公開報告，審視其行動是否合適。

ps 今日咁多人遊行，一直行中間都不見警察維持秩序，有人暈低都靠市民自己讓路俾救護，睇得出大家都係有文化，唔會趁警力薄弱搗亂，完全唔會俾位啲警察入，好感動

有冇法律JJ幫手要求警察檢討

仲少人過睇煙花
其實差犬唔駛派人去統計都得啦

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

坐office望落條街數呀？

警你老母咁撚樣計數
你叫條撚樣入小西灣去計呀笨

d人實係係條馬路到經過啦。其他開左既路都係馬路，學你講靜係計馬路人數，唔計行人路都唔止啦。好明顯你唔係現場，又要講

不如佢返深圳點啦

猛咁叫人轉入其他新開既路度 原來就係想減少人數
屌你老母班偽進狗真係蠢架喎 唔撚係扮架喎 連數人數都唔識

其實蘋果app有grant location access, 可唔可以用蘋果app睇有幾多user係個個area, 再減番平時人數, 會唔會最準，我覺得出得黎行既人唔會無裝蘋果app

點解唔直接係警察總部3 樓男廁點算

吞泡就梗架啦

不如剩係計入太古廣場人數

乜野叫最高峰？遊行人數得一個，何來最高？即係每個鐘點一次啦，遊左七個鐘咁咪200萬人，又啱數喎

警察係無計 謝斐道 告士打道 駱克道 講到明

而且怡和街 軒尼斯道行人路都可能無計 仲要計高峰期

小學统計

射鳩我個司機丫嗱

落去地獄先點啦

你老母都就死就出少句聲

重少過雷鼎鳴

毅進制計數係唔同啲

係咪計錯有幾多隻中指咋

這是中國式數學 你們不懂不要吵

好波

計中指數目

佢地嘅計法可能係咁：
男身高190以下嘅因為睇唔到所以無計到
女遊行人士對波細過36E 又唔計數
唔係著黑衫個 d 只係路人，又唔計數
外國人樣個 d 唔計
計下計下，二十幾三十萬差唔多架啦

其實喺邊度數都一樣
同埋唔好再話啲毅進仔
佢哋真係弱智㗎
費事陣間比平機會話我哋岐視弱智

每次警方宣報遊行d人數
都好新奇點計

求撚其到
總之同我除6

計柴灣仲開心啦

612人地個司機中槍呀

毅進冇統計學讀，大家包容下

又搬龍門

毅進係有簡單統計學

利申：讀過（唔係紀律部隊班）

。。。。

不如咪撚公布啦 , 以前 count 係為左改善部署 , 而家都唔知count 黎做乜鳩

俾CCTVB報俾廢老睇嘛

唔走嘅 入嚟望下
［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

X4差唔多

點左一個鐘收工啦，班垃圾

笑死人

直係斷鳩估啦

不如去將軍澳數

班狗真係好撚柒明知揸車嗰班人多數聽RTHK/商台 咁啱你兩個台都得罪晒 中立都變有立場啦你仆街啦你

做咩唔去長洲警署門口數呀？

是撚但啦
呢個數字而家連啲藍絲都唔信啦

啲廢老都係話:6月9號100萬個搞事份子
你幾時聽過人用警方數字

想問
毅進數學堂教到十萬位嘅數未

笑左
塞爆軒尼詩 謝斐 駱克 告士打
同我講得33萬人

笑撚死人咩 黑警

大家都亂鳩咁嚟

咁撚懶 你不如問地鐵拎中環 灣仔 金鐘 銅鑼灣出閘人數咪算 天后讓畀你